無Macbook pro charger可以點叉macbook pro?

我個macbook pro charger唔係身，我手上面有條type c線但條嘢只係用嚟叉電話，叉咗幾個鐘都叉唔起部腦，想請教下我有無可能/有咩方法可以叉得著部macbook pro?

買一個macbook pro charger

問人借

同switch果條試下

念力

買一個有20v pd output既charger，1xx - 2xx hkd